其實..人多人少我地都會留係呢到

高登班仆街咪唔好過黎囉，ＷＦＣ
垃圾高登我就點都唔會番架啦，林早逝自己做打手，開放中聯辦ISP。
呢啲野都可以比果班高登打手無視，呢到唔需要果班垃圾

最怕d五毛兩邊走

冇錯
所謂高登一早變左質 依家只係林早洩操控ge垃圾平台 黑警一開聲就俾哂你資料出去

真正高登仔今次難得團結一致 根本唔再需要一個傀儡平台去困死自己

與其留戀過去輝煌ge高登 俾林早洩繼續踩住你

不如團結一致 去一個屬於大家ge地方

Plus仔 連仔 望巴 今舖我撐你！

利申: 2007年會員 由肥v時代開始上高登 睇住佢走下坡